微信女勁啲定媽咪麵勁啲

微信女推啲細股票通常都會大跌

但有冇人估到媽咪麵推咁大隻股票都會大跌

究竟你有冇幫大戶散貨?

乜撚野 你識唔識睇神喻架

Blocked with fans, 老母麵都懷疑

微信女個啲係內幕
麵仔個啲係神諭

微信女黎黎去去都係燈啲十幾二十億既蚊型股，麵神燈既係幾萬億市值既大股，你話邊個勁啲啦

講跌嘅市值來講，10條女都唔夠一個麵神